MATLAB -> PYTHON CODE

Xneg -> healthy_df 		      | healthy dataframe
nneg -> nneg  			      | number of columns in healthy_df
NamNeg -> healthy_names 	      | file names of healthy_df
NamN -> unique_healthy_names 	      | unique file names of healthy_df
iN -> iN 			      | index of unique file names from 0 till 45
nFiles -> n_files    		      | number of unique files in healthy_df
	Xneg = healthy_df.iloc[:,:31] | healthy_df feautures
Xpos -> 
XposProbC -> insult_32_feature	      | 32 feature of insult_df
XposProbM -> insult_33_feature	      | 33 feature of insult_df
Lprob -> big_prob_33_feature          | logical array where insult_33_feature>0.05
YP0 -> Y_pos_0                        | concat of insult 33 feature and zeros of len 2108
NamPos -> insult_names                | all file names of insult_df
	Xpos = insult_df[:,:31]
npos -> npos			      | number pf columns in insult_df
NamP -> unique_insult_names           | unique file names in insult_df
iP -> iP                              | index of unique files of insult_df
Nam0 -> indexes			      | pos and neg indexes of unique files
X0 -> X0			      | concatenation of Xpos and Xneg
mu -> mu			      | mean of X0 by columns
sig -> sig			      | std of X0 by columns
n -> n				      | npos + nneg
Y1M0 -> Y1M0                          | вероятности больных по маскам
Povtor
Qual -> qual_1			      | quality metric 1
Qual2 -> qual_2			      | quality metric 2
nCertf -> n_certain_files	      | number of certain files (без неточностей)
UnCf -> n_uncertain_files             | number of uncertain files (содержащие неточности)
testF -> n_test_files                 | количество контрольных снимков		
inp -> inp			      | 
indF -> ind_files                     | 
inp -> inp			      | 
Nam -> new_indexes                    | new indexes (1,2,...,46,0)
tesTest -> tes_test                   | какие объекты в последних снимках
nTest0 -> n_test_0		      | сколько объектов в контрольных снимках
tesUnc -> tes_uncertain               | какие объекты в неточной выборке
nUnC -> n_uncertain                   | сколько объектов в неточной выборке
tesC -> tes_certain                   | какие объекты в точной выборке
nCert -> n_certain                    | сколько объектов в точной выборке
YP -> Y_pos                           | new Y (с перестановкой)
Y1M -> Y1M                            | содержит инф об уверенно классиф больных с p=1
ind1 -> ind_insult                    | уверенно класс-е как больные
ind2 -> ind_healthy                   | уверенно класс-е как здоровые
indCert -> ind_certain                | 4958 уверенно классифицированных данных
Y10Tr -> Y10Tr                        |
Y1MC -> Y1MC
YTrueTest -> Y_true_test              | 
Y10Tr2 -> Y10Tr2
indUnCert -> ind_uncertain            | not ind_certain
sigma -> sigma
bet -> bet
mmax -> mmax


